【BNO】胡錫進抨西方虛偽：為何只放寬港人移民 14億內地人無份？

港區國安法訂立後，英國及澳洲等國家公布放寬香港人移民計劃，令中國與西方角力火上澆油，中國官方多次抨擊外國干涉內政。環球時報總編輯胡錫進在微博再發文評論此事，質疑西方以「人權」為由修改移民政策，為何只讓香港人移民當地，卻沒讓內地14億人同享。他直指西方國家虛偽。

胡錫進周六在微博發帖，再度談論英澳等西方國家計劃放鬆政策，吸納香港人移民當地。他直指，「最近，不僅英國，其他西方國家也有一些表示要因爲國安法『庇護香港人』，給他們提供簽證和居留權等。作秀呵」。

酸

作詞：林夕
作曲：雷頌德
編曲：雷頌德
主唱：黎明

一滴汗 一生難忘 全因它太渴望
酸得想絕望 甜蜜得更好看
一直望 左閃右撞
從心酸變蜜糖
酸得翻巨浪 才珍惜好風光

酸的戀愛才可一生都記起
酸得不會忘記感動的滋味
酸的激素甜得一生都記起
火花可以隨處飛

親熱度相戀密度 由酸風醋雨造
彼此都妒忌 殘酷得更討好
轟烈度 心酸味道 撩起戀愛力度
一起酸溜溜 情感方可消耗

甜言蜜語 怕說得不夠酸
寧願受損 也愛心酸意亂
迢長路遠 怕抱得不夠酸
寧願受損 亦愛酸

酸的戀愛才可一生都記起
酸得不會忘記感動的滋味
酸的激素甜得一生都記起
火花可以隨處飛

乜撚logic黎

分裂國家喎 ⋯ 拉得未？

因為佢哋唔配，乖乖地等制裁啦

胡先生暗示內地同胞冇人權，居心叵測

應該反制英美開放中國護照比英美國民 吸返佢地d人材先岩

原來你哋講咁耐都係想要埋一份咋?

胡錫進：嘩好在我一家之前攞咗。